<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Asuncion</string>
    <string name="list_fragment_label">Asuncion</string>
    <string name="detail_fragment_label">Asuncion Información</string>

    <string name="palma">Calle Palma</string>
    <string name="recova">Mercado de la Recova</string>
    <string name="costanera">Avenida Costanera</string>
    <string name="independencia">Casa de la Independecia</string>
    <string name="sacro">Museo de Arte Sacro</string>

    <string name="asuncion_subtitle_list">Un lugar incomparable, esperandote para tu visita con alegria</string>
    <string name="asuncion_detail_text">
        La calle Palma es una de las arterias más reconocidas por los asuncenos,
        abarca en sus 11 cuadras toda la zona del microcentro capitalino.
        Hasta mediados de los años 90, fue considerada como el principal centro comercial de la ciudad con tiendas ubicadas en toda su extensión,
        hoy convertidas en cafés y restaurantes de comida rápida.
        \n\n
        El Mercado de la Recova es uno de los primeros centros comerciales de la ciudad.
        Este edificio construido en el siglo XIX a pasos del ex puerto de Asunción,
        fue erigido con el fin de ofrecer sus productos a los extranjeros que llegaban en barco.
        Hoy en día, esta gran galería de estilo colonial sirve a los artesanos para exhibir
        sus impresionantes artesanías.
        \n\n
        Un paseo en bici no le viene mal a nadie,
        especialmente si se trata de recorrer la avenida Costanera disfrutando de sus cálidos atardeceres sobre la bahía de Asunción.
        Al inicio del trayecto, podés tomar una foto frente al emblemático Palacio de López,
        sede del gobierno y despacho del presidente de la República.
        \n\n
        Conocer la historia del Paraguay no estaría completa sin antes visitar la Casa de la Independencia.
        Desde este simbólico lugar, los próceres de la patria partieron la noche del 14 de mayo de
        1811 para reclamar su independencia de España.
        \n\n
        El Museo de Arte Sacro posee una colección permanente de obras de arte religioso talladas
        en madera por los guaraníes y conservadas en su estado original.
    </string>

    <plurals name="estrellas_value">
        <item quantity="one">1 Estrella</item>
        <item quantity="other">%1$d Estrellas</item>
    </plurals>
    <string name="city">Asunción</string>

    <string name="back_button">Atras</string>
</resources>
